如果你覺得失去手足好不忿 好心痛，上前發夢既唔該你入一入黎

其實香城online唔淨係一個遊戲

唔係玩泥沙，係一場好真實既夢

如果你要上前發夢既請有充足既心理準備

唔好一黎就向後跑

因為大家一見到幾隻狗跑過黎就即刻向後跑

手足如落單先再跑返轉頭救就遲左

懦弱會令到失去更多手足

同你既周圍發夢既人傾好有人衝出黎點做

發夢除左要有關羽既勇氣，仲要有諸葛亮既計謀

人數佔優時比幾隻狗推既話文具反擊係好有效

再有秩序咁後退先可以唔洗再令大家心痛後悔

其實只要一次成功擊退大家就可以打破心理關口

面對極權同極端暴力既時候其實任何人都會害怕

如果唔想再經歷今日心中既無力感，只有團結才是力量

只有打倒極權才能克服心中恐懼

願榮光歸香港

為正義時代革命